[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6203)

快到

Ok

㩒個f5就玩完。。。。

4:3.丫笨

樓下全部贏錢

點部署

咩嘢下盤b笑4

支持

我不搶了

NEC Gel

垃素定拖

會唔會4比3

50個口推到7xx
200個口推到14xx

Thx

幫大家反多次包皮

好撚癲。。。。

荷乙真係好撚入得

下場荷2仲唔係半細？

一贏錢就好想做愛

我

gay

拉素假成點先會冇左成場波

互含ok?

@木坂 有邊幾隊必買

好喇

@飛 唔理啦 推50蚊第六口 愈睇愈有feel

下場買細

房錢我俾
留tg

岩岩發現 點解馬會冇開拉素個場？

收到風假球

荷狗半大真係唔撚抵玩

互含都要開房

今晚有運 下場荷乙有人無人想跟推

半大又比人撚...5:1波膽又差一球

有得買呀

你睇唔到果場咩？

觀自在菩薩, 行深般若波羅密多時, 照見五蘊皆空, 度一切苦厄.

舍利子, 色不異空, 空不異色, 色即是空, 空即是色; 受想行識, 亦復如是.

舍利子, 是諸法空相: 不生不滅, 不垢不淨, 不增不減.

是故空中無色, 無受想行識, 無眼耳鼻舌身意,

無色聲香味觸法, 無眼界乃至無意識界,

無無明, 亦無無明盡; 乃至無老死, 亦無老死盡.

無苦集滅道, 無智亦無得.

以無所得故, 菩提薩埵, 依般若波羅密多故, 心無罣礙, 無罣礙故, 無有恐怖;

遠離顛倒夢想, 究竟涅槃.

三世諸佛, 依般若波羅密多故, 得阿耨多羅三藐三菩提.

故知般若波羅密多, 是大神咒, 是大明咒, 是無上咒,

是無等等咒, 能除一切苦, 真實不虛.

故說般若波羅密多咒, 即說咒曰:

揭諦, 揭諦, 波羅揭諦, 波羅僧揭諦, 菩提, 薩婆訶.

摩訶般若波羅密多.

屌你咁都要copy

高質

派？

睇到扯咗

韋根？

大哥求帶領

色即是空

信主得救

未瞓咪買

含撚死喇 仆街

Gun

派左先

學費都輸埋，點同阿媽講

問你日職買乜呀 屌你

岀黎做雞

咁撚長 咪quote

照直講啦佢會原諒你

屌你老母唔開拉素果場,驚假波關我鬼事咩我想買角咋

阿媽都唔撚認你啦

巴打賭好大？

趕唔趕得切派 想all in

馬會而家連意甲都唔開？

block佢咪得

老友佢假膠黎

佢話唔認我呢個淨係識輸錢嘅女

當交賭波既學費,第日賭波發左達仲好過讀書

岩岩發現 點解馬會

本來想搵錢叫雞 而家輸到做鴨都唔掂

拎埋啲利是再賭

冇左

獨市係咁撚串

我都係 以後無得去工聯會同d老友記學電腦了

讀書唔會發達 賭波會

Double大法

你幫襯我嗎
160cm 98kg
清純女友feel

巨根+1串狼+2算

跟你

巨根跟你

祖記

Allin左拖

做鴨都算做到愛吖

乜野長井5連

馬會唔派點買波啊

都係推利記個口 呢個係第四口希望中

訓陣3點半上嚟

點解馬會冇得買拉素個場？

聽朝一齊去收錢算

喂 傻尻老屎忽終於上水

閪鯨Ｘ臭腳 對賽例開大波
３８場有３２場大波

２。５Ｂ有１。９５倍好癲

屌得過

好大壓力

無咩既，最緊要同屋企人講
因為你會有下次的
佢哋又會鬧完你再科水
早d loop早d醒
所以無謂問fd借 or 諗太多嘥時間

閪鯨勁起上黎上半456 廢起上黎0-0

精算師

再借再賭啦

因為狗會無錢買起拉素個球場

拉素盤上

喂 有無放數呀 呢度有條魚呀

齊贏啦 輸都係輸200本姐

但２０１６年到而家對賽１１場大波未斷過
唔會今年斷下話

有冇艇呀

2場大波？

好！

出海捉魚？

閪鯨 對 臭腳。 一場波黎

聽日有快艇

榜尾都買？

有錢人船p

有冇Chris Paul

開波

打個和

荷乙點部署

屌原來一場嚟

你唔講都好地地 聽日盤想要前鋒 心跳

半細練心大法

你望下右邊

前鋒睇下正選有冇三千分先

你唔比去

對上一次睇荷乙 兩場都半大

咁邊個揸船

有意甲都唔開 垃圾到

原來西流0:2

單立文

原來拖連奴無去踢
場波斬咗

咁買中細似係輸運好聽日推呢口

姓羅的

仲有大分三神

當輸3比0？

1:45大波，買完去讀大學

前鋒太撚誇張 日職拜狗咁 點玩

2.5b cashed

羅莽？

唉

而家嘈緊 我都想知
買咗拉素盤

羅船長

心跳果場睇左陣先好買，日聯杯規定要出Ｕ－２０好濕９

又同路

荷乙仲未派

羅富全壘打

日職曼城撚狗咁撚

Wahaha

最癲仲有即場
就算上半場唔入波，半場有１。５Ｂ實柯煙

又燈

1點9自製半一盤算

唔贏得咩

太耐無上

營養快線

讀基多天主教幫手踢假ok？

人生得意須盡歡 臨行密密縫

咁你係等即場定2.5b

德國盃 原來拜仁出左局
照計應該得返多仔 同 RB 爭下盃仔
今晚收息算

Sorry呃咗你

好似最近同親都中

你要努力到有咁既高度 先可以飲營養快線

收到

李斯

千金散盡還復來

揸揸下船見到海盜

北海盜

訓陣 等祖狗陣
訓醒希望40:0

牧童遙指葵涌邨🚬

笑4，執返地下啲腸先，跌撚晒出嚟

執黎托咩 死左佢算啦

未派點玩下一場

兩點買乜好

。。。

唔想整污糟地下，你咁搶口做乜

北海道個海盜跌左落海到

想等２。５Ｂ ２倍先買，唔想蝕果１００蚊比狗會
應該唔會一開波秒ＧＯＡＬ掛

連登清泉

咁就變咗北海道3.6牛乳

跌左落北海度

個海盜叫ars lupin

烏雞大波似有伏

yes

佢怪盜黎

想買 細

但係唔買了 on9波

杜亦有道！

唔會 秒goal唔係咁嘅盤口水位

韋根大波波

今場會半大全細

杜有杜甫

2場2點英甲都有盤

不海盜

收齊10 1 300

中

做乜變左韋根大船

我了

呢度係咁

多德勒支簡直係角大寶藏，上場無開今場應該開到

有冇人自爆俾我笑吓

一有呢啲你就第一時間上水

Me

等上盤b po你ig

別講笑 小鳥爆開了

職乞 夠鐘入黎屌波

嚟啦荷乙半大

咁多韋根.....

中左 10 1 100

有無人想睇木坂蛇真樣

建議admin bam多佢幾日

唔要你啲臭錢

1

米爾咁勁 仲要平手
馬會真係良心社企呀

你係咪好憎我

Cd rom

好

唔好篤爆我

朋友踢荷乙
佢話呢場半細

呢幾日我冇乞中過

贏咗派你

ha蛇都會幫佢乞

愛你變成恨你～

Gay?

復出第一天中左$100

係呢度我想多謝ha 蛇

又黎

有人派錢叫我

老友ho ball

冇

有無兩場英甲串大波

職乞排行榜：盈》飛

算啦我都係自貼

愛你恨你問君知否

飛中得多過我好多

半細ok?

個時你未復出都乞中

2點仲躝街

你

比你哋8分鐘時間入

爛仔係咁

整定

lm

事前你中閪到咩

我係女

召喚會員星之力挑機

腹肌樣即係囧樣？

例湯就整定

原來你黎

我同你都係

冇人諗住氹你開心喎

你喺邊，坐喺左邊嗰個？

入邊個 講！

波po 咁多人憎我

d波 d時間咁騎呢
死返去訓

MG咁既樣

跟你地對面算

入波未

係樓上面咁岩望落街 見到有個匡智仔喺度影地下

笑死 我都見到

哥哥比飯我食

韋根似派錢

求水

ok

今次加個似字

你哋再笑我， 我就走

鬼得閒理你

快啦屌

Ha 蛇

0:0 冇人講？

韋根100%

下個po 再見

似派馬會錢 即係唔一定 有機會贏半

快躝

打和大家開心

仆街

留低ig先

Hi how are you

princejoyce

我屌你老母

問下盤b拎算

盲？最後1分鐘

荷乙半和應該冇問題啦

大佬 有無其他心水
跟實你

he goes to scl by bus

蛆⻆大好似唔錯

有無人想入陳蛇

琴日乞中$100

想執屍

達達b

你躝屍啦

搶口到，句句疾住晒，我都係管理員嚟㗎

掛住睇野冇買查爾頓

咁咪好囉，唔使輸錢

金剛大波波
垃圾波買少少就好

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [20] 我為大家帶來好運，留言即中DMC

呢隻驚好唔好玩？

不，無乜點玩了

荷穴入波未啊DLKH

Mkdon

仲諗住玩

爽死

MK GOAL!!!!!!!!!!!!

真係要屌先入，NBa456 啦屌你臭穴

半大快啲 場場都要

10

goal

大家唔係唔知秒goal撚半大啊

米爾頓
馬會良心社企

半細jump

報假 blocked

半大gel

我知啊，成晚都係咁撚樣，但過左十二點，應該無事了。

2.5B好分
1.82 狗會全球高水

Sor睇錯

基寧咸都唔機靈既

will griggs on fire

多謝會員提供高質笑話

插盲你算

英甲一大一細 公道既

呢度得你低質

有無本真係頭條笑話送返俾我先

荷穴快整多粒先DLKH

係，點先可以好似你地咁高質

萎根大波

大家估荷穴係咪又一球半場呢

英甲神鋒番生 又屈人機

冇買，是但

點睇今日輸波

我嚴正警告荷乙今場同我半大

大力：@$&!?#%

荷乙半細 一球卡死ok?

1001

你改撚過個名先

一定係已習慣

我要搶1001

你返去開最後的克羅地亞算啦

佢都唔歡迎我

今日已經被撚兩次。。
墨城秒goal 奈梅秒goal 開心

呢度都係

笑你屎忽窿

Postpone

荷穴半大啊

入波未啊 跛哂唔識入？

@史忽龍

373

睇錯

烏多 基米半大啊

我們在天上的父，願人都尊你的名為聖，
願你的國度降臨，願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們，
免我們所欠的債，如同我們免了人的債，哈利路亞。
不叫我們遇見試探，救我們脫離兇惡，
因為國度權柄和榮耀，全是你的直到永遠。
我要一生一世尋求，在主殿中瞻仰榮美，
因為國度權柄和榮耀，全是你的直到永遠。

乜銀野韋根

試下3場俾返1場半大先？

大船真係沉

萎根0:1

我燈

又係你 木買啊嘛

慘

荷穴先啦DLLM

買咗3雞..

加油老友

真有買 咁即係燈

12m

2:0

荷穴12m goooooal

荷穴半大！

GOIALLLLLLLLLLLLLLL

唔講啦 跑山先

企開啲啦屌你老母

想搵你開戶

捉魚算

屌你好彩補中入

冇做好耐 都半年

多德勒支個種廢真係唔講得笑

你老友咁搶口點搞

基米到你 快半大

咁搵黑單算

基本野

做得好

半大易到

英甲求其搵隊半大

俾多粒先荷穴。。。

巨根快cup 想派

基米OK?.

巨根原來堅廢 知錯了

快撚入啦基靈米已 DLKH

基佬咸12M

12M

荷穴補多粒俾我DLLM

3:0 未荷穴

侯城半大

有冇派

招男友

有無假肥仔tg gp link

mk仔唔係比人cup呀

另一場俾埋半大啦

球證正氣助攻半大夜

俾多粒都唔撚得，臭西荷穴

事後

MK 大波易撚到

屌 要另一場入啊

mk jump

71%控球都可以比人cup

例飛甘岡大波

有冇水 快

諾咸頓1000%

mk好波

彼德堡

半場4球

勁撚到

PETER仔 大波

甘罔對家
卡迪夫

卡迪盤幾穩

打比出副選

牛彼半大 x 新特蘭 盤！

祖記可以skip

牛彼 啊些快入 DLKH

侯城半大
牛津全大

G Chi 牛彼半大

韋根

狼隊咩野陣黎

牛彼快入啦DLLM

針得

搞乜嘢靜左咁多

唔洗睇啦
而家鏝對乜都係入左就唔岀力

45+6入波冇錢收 賭波痴撚線

荷乙俾多球

多德3.5b未

2:2 好似60倍

卡城快入啦

牛西快入

法乙堆波吹到超細
有一半已經有一粒

韋根冇人叫？

屌哂法乙老母平時唔入波
買左半和過關就係咁入

我以為收錢去左打機 一打番開個app望到2:2以為眼花

反而英甲唔撚郁 jump

圖老g咩事

因為受傷,補左好耐

萎根入唔到就俾人入啦
2.5b

絕殺

英甲半大大爆炸

牛彼快入

後衛讓波派膠

隊羅奇代爾好撚鬼 之前有人講賣料都係賣呢隊半大 3.4都試過開半大 好似有風收邊場開邊場唔開咁

可唔可以cup 買左客勝

卡迪夫城好似賴嘢

狙角細定大？

1:0啦

無乜火

Apps咁遲先響

有英冠唔屌走去買英甲，訓得

差巨根

條8x9半和有一半都1球緊
平時買半大就0:0

特魯瓦唔射
細波走唔甩掛

發覺愈遲入愈易半大

會追和

屎！

大

曼城場場角細狗會仲開10.5初盤
有冇良心架

大隻佬踢正前

哈多士0:0你敢信

度好馬未

反正都係死守等反擊

度好左啦 賭埋345訓

侯快半大
牛全大 入粒先啦

有杜甫加持

法乙半大先

差哈多士米堡半大

出馬列斯skip算

尼奧特真係死咗去算啦，雖然冇買但係見到佢又俾人領先

頭場想大賭爪皇

冇人？

Cha cha

金剛02

呢隻殺聲震天都唔會太熱抵賭

去馬會排定隊先

英冠英甲唔入波d人走晒啦

藍狗，下盤b瞓咗？

哈多士快撚啲入

全對家

乜野4x11

你呢度中晒都唔好分不如穿一

吠乜春呀

試吓唔好咁搶口

你激嬲我

我成日斷2關

好撚野呀呢隊 場場都大開大合今場0:0

乜嘢事，幾時嘅事

4x1 從來冇中過

盈b智破馬會

萎根2.5b 24

一見到你就嬲

改名算

針了

基0 3:2

本身睇啱狼
狼出啲閪陣點買

狼半和點輸

我都係

英甲2選1大波揀左韋根

你買左咩

是勇者不必怕
鏝盤上

03:45 有冇水？

9.5大

哈多士 韋根

我都買左韋根+1

燈

基 3:2!!

米堡3.7半大都開埋
哈多士斷我200倍5x1

特魯炒jump
又紅又12碼

米字頭兩隊比多球ok?

阿克頂唔到半主都頂住半和

米爾反cup未

200倍

巨根入未

追和可以嗎

可以

快手啦

哈多士追左佢三場半大三場開半細 都夠晒閪

追埋第四場

呢啲波真係八字唔夾

3:4得唔得

祖記9.5-10

米字頭兩場5倍半大都開唔到

是但
淨係買左呢兩場半大

英超點部署好

曼寧上盤？

7 3控球都可以輸3粒 識玩啊 米爾

祖1cccc

MK追和未

斷巨根

阿克我屌你老味

鏝屠柒狼狗

米爾3:3未

狼隊真係似

祖刷角未

祖記角大24

雷丁定暴力般？

狼+2 ok?

祖刷角啦屌

祖1:0

秒炸

黃牌

雷丁半大全大派錢咁派

訓左miss 晒。。。
all in 曼城

曼城半大100%

是

多仔又撚狗

鏝半和唔洗諗
狼隊咁勁

多仔半一比狗買
客勝都兩倍

呢句真
利申：狗

又撚半大

刷角啦屌你牙朗

蛆刷c未

蛆踢到學界咁款

訓先，輸哂

1-0

dllm真係輸晒

3更半夜， 隊隊都唔想踢啦， 全部蛋蛋算

祖3333

明天會再天亮

蛆入未

刷角先

有無人睇多仔果場 即場點部署好

睇緊我鏝 狼隊未過過半場

卡迪撚半大

多狗半大24

補主勝

祖入未

3:45後 全部0:0

多狗球球大腳清走做乜鳩

輕鬆

鏝goallll

鏝1:0

多88

角細了

狼果種廢

OG嚟

上盤手腳

唔好咁啦，佢哋之前已經好努力喇逼到曼城要出力復仇

鏝無出過力

祖5555 -5

有冇手足試過轉數快比人扣左150蚊
有冇得追番

蛆無攻過

家賊難防
條友失波前已經派左次膠 人地都唔入你

有 打過去間銀行問拎番

點樣同佢講？

狼隊其實本身都攻得 縮乜撚野

祖半和易撚到

有禮貌d咁同佢講番就ok

祖9.5 -4

輸撚死你

史柏下盤易到

好唔該Ching

星期六500開始玩依家14k

祖9.5-3

唔好信 我之前問過
比人扣150 係無得攞返
佢扣150係有原因

卡迪夫城正氣到痴線

冇都算
問狗會拎番

維特斯 半細gel定頭

點樣可以500上14k。。。

10分鐘後收錢

全推？

朗單刀唔爆

唔係

場場都中唔使全推都上到14k

賤種曼 怕撚左你又贏波輸盤

本身上到20k
不過輸番d

曼城成鳩日刷幾角入波冰到完場

呢場起碼贏半 狼太廢

建議cashout一部分

今晚都會係

Cashout晒啦
有7k擺左係條女到

祖8c -2

多狗

估唔到祖都識刷角

雷丁半全大快手啦

買左多3.5b 點搞

依場唔開即場
狗會on99

曼快半大

狼隊整球黎定下驚先

鏝今季d 角球乜撚野事

狗會唔開即場祖又無限角。。。
開德盃又無入球忍唔住1.5b 買左。。。
睇黎針得

贏緊猜撚到你傻

鬼叫場場刷幾隻跟手就入波
猜到完場

平時死都唔買角細，今次忍唔住買左

佢啲統治力真係好勁

頂到半場仲有45分鐘捱

可以咁講 不過悶到仆街

點解祖記半場開1.75大
一定冇波入？

支持！

曼城呢隊畜生 真係睇住嚟踢

屌 原來第一球炸左

兩隊消極到。。。

雷丁入左一球又等運到
屌你老母

祖記曼城肯定是但有隊上盤開到掛

上次臨完場比人cup

布力般禁屌

點開

極限角細
佢真係可以玩波玩死你
攻你又過唔到緊迫搶

似曼城 咁多時間 比多球都半格啦 easy

客隊太廢 假禁屌黎

細到離撚譜點買都輸果隻

雷丁可以試下入多球

狼隊串左雷丁可以點

炸了

鏝炸咗

計喎

唔似越喎

半大手足好慘

等雷丁個場半大先

炸咗啦

嘩 咁都越位

炸都冇用 下半場實再入鳩你

英超D VAR真係痴L線

俾狼隊入啦 下半

體毛越位

貝拿度施華

屌你老母半大咁樣收皮

前面得尼圖自己踢 入撚

半大又死

越你老母咩

巴打晚安

呢隊閪隊冇野叻 最叻就係睇盤踢波

鏝條線點撚樣畫呢

假撚到

上場玩左次贏波輸盤 應該唔會再黎住 2:0基本

垃圾高雲 買乜輸乜

祖-2c

亂撚咁畫 真係無越喎痴線

祖贏盤 10 1 500

我想報警

鏝半細咁都執得番

英超var 不嬲搞撚笑

一陣秒入就真係迫害半大

var同鏝有仇 睇親都炸 預左
今場應該2比0完

Lm

德甲買左1.5b跳唔跳船好
第一注買左多fg好絕望

留番聽日頭場爪皇烈焰

同親得狗同路 未撚贏過

6x22堆兩倍大波炒哂
米禾爾就開讓和
阿克買半主就紅

祖比多2c 我想訓覺

0:1

中啦

多1-0

真9.5大等勁耐

-1

祖9.5b-1

算快 祖平時冇角

Car

Boom

多炸左

shit

又炸 有無咁癲

真係kick到嘅

想等0.5/1

係咪想0-0踢加時。。。
馬會即場無好野

多毛狗應該少勝一球

入波未祖雲

刷多隻角比我訓先

聽日墨假 訓先

無買果d又中到啪啪聲.....

訓覺 早抖

早抖

祖10c

個勢三格角

有無加時定係即刻射12碼

祖記又炸

史柏個下盤幾穩

鏝入波未

祖終於

鏝ng收息算

無炸

快啲輸埋佢啦多蒙柒 咁鍾意打假

比多球

迪布尼爭d

多

法國迪布尼都幾黑氣石 好似無佢仲順

狼隊個龍上身
No goal 了

後面太多失誤 好快就比人迫害

吹大左

蛆

祖穿盤

祖

無影腳

狼到呢刻仲係零射門

上盤日今晚正氣到

多入多球

1.5大

鏝

就入啦 大把時間

曼城2。5大有無機

我買左上盤都有啲唔好意思

似西

似1:0撚鳩上盤

1:1

一射一中

鏝又西

咩話 狼隊都識入波？

中!

屌角大

笑死 再hea踢呀

上啊 曼城

鏝一輸波即刻上力踢

鏝？我都甘諗

鏝要出力踢了。。。
7.5b無左

係

屌你老母曼城係唔撚係戇鳩

狼仆街了 人地本身比面你1球到尾
你而家入鳩人波實辣慶鏝
上盤全格有機

狼1射1中

想等7.5b

鏝即場角即刻變左8.5

兩球都狼入 我狼又羊

上啊 曼城 狼隊

好似阿古路咁轉行算啦

角大， 讓角，有買襯手
圍住個龍門黎屌

鏝8.5b已入 -4cc

唔等了 刷角

雷丁比多球黎先啦

shit 等唔到要補飛了

即刻有角

8.5 -3

鏝主勝派錢了

買左9.5s震緊。。

丹當卡幾撚時斷腳 球球都輸佢

賽前入左10.5s點部署

祖3格角 屌

補飛啦，屌15分鐘都唔入就爆硬

蛆隻kulu好廢

鏝w

777777

狼都識刷

88888888

8.5 -2

鏝要和了

鏝8.5b -2ccc

雷丁好似比人㩒屌

8.5b大船

唔好咁快入波就一定有

9.5b 秒accept

比啲力水得唔得呀鏝狗

屌到完場13c 都有分分鐘

9.5s 針

仆街
11s角都要補 on9

追和左老閪買大

買左鏝狗 有即場補⻆輸少d

希望11c la 屌佢老母

中嘅5 1 100

2.5s有排震

傻西狗會祖記15角唔撚開走地

祖全格

朗

唔會入啦，上半場咁樣吹走

9999

8.5b cashed

丁力同耶蘇d埋門咁撚差到底平時係點入波

曼8.5大秒cashed

鏝狗又輪盤

好彩補左飛

屌 入唔到角

今次真係訓覺 鏝8.5b cashed

10c

10101010010

正， 真係唔駛睇直播都知追和入角
諗都諗到狼隊擺11個人係度守
85分鐘仲係和就追一格角試下

祖記派錢買唔到

11

9.5b cashed

狼隊追和激撚到10分鐘5c

d角唔洗錢

入到9.5b 10.5b 多謝上面巴打

完全證明鏝平時真係入一球就西住踢

蛆3比0
鏝1比1
深盤又揀錯

後悔買得第一格

中，訓得

諗緊買大波定角大

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❎
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❎
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭✅
車路士❎
利物浦2.5大❌
濟州聯🥃
漢堡❌
珀斯光輝❌

蛆半場0-0 個時 嬲左自己揀錯

中就ok啦
今日+6k

雷丁警告你醒醒定定

蛆記dllm上半場1粒都冇下半場3球

贏錢既感覺真好 角大

蛆1.5/2 未輸過

多red card

補到2飛 追返哂了

2:1

2:1 鏝

21連勝？

2比1 冰11角 thx

2:1 角細了

仲有米堡 卡迪夫 克萊蒙特心靈
真係買就買左鏝

曼開到盤派100

ruby佬扭乜撚野

終於入

12.5b 高水好吸引

蛆輸var pen

高雲大注左 而家都係打和

冇角啦

lead 左唔買啦

2:1鏝實hea 靠狼刷

missed

冰11 快！！！

求鳩其射咁

做埋個11.5b先啦 一係就贏埋盤 鏝狗我屌你老母

根度簡出埋黎 上盤了

今日輸能死

無撚端端連3c爆我10.5再入波冰到完場
好撚好波
呢世唔撚柒會再買細

咁贏盤啦
我想冰11
4比1ok ar

我靠今日追返早幾日輸個啲
早幾日 日日負數

蛆上盤差d走半

我見佢咁刷都補飛

應該12c完場

我倒轉 今日唔買咪好

我今日都追番

贏一球又妹 輸埋佢呀笨

12c

12c
當走盤算
贏注祖1.5b

想哭了 鏝又贏波輸盤

撳左幾次係咁變又封補唔到

簡些路救我

3:1 goal

鏝贏咪算囉 得饒人處且饒人

曼城勁就勁再佢話想點就點
佢贏波下下回後
真係唔驚有角

一落後就爆曬出黎

3:1

我鏝

1:1果陣捕撚住佢開番角盤喪屌

鏝上盤！！！！了弓！！！！了！弓！！弓

鏝比人追和即刻買角大易到

狼換個新仔入黎派膠

3:1!!! 奇蹟上盤

Sterling 好波

有人派未

屌真係嚇撚死

Mahrez好波

岩岩大波勁撚高水

上盤日

派未

cls 曼一上力勁到

角球輸死

鏝真係屈機，如果狼隊今場唔追和應該一球完場

岩岩3.5/4勁高水
有冇人有買

狼隊換個14號落黎1分鐘都冇即派膠

入咗主ng

打救上盤

狼條黑鳩做乜撚野呀
我個狼+2呀

又係黑鬼 真係賤種黎

6倍幾 fat fat

贏盤輸角

以為4:1 炸

馬水救左我

我4倍入咗

唔係好撚勁嘅咩，救丫嘛，唔撚救？救唔撚到啦咩、屌你老母臭西

真係要去做奴隸

前面個個都入到波，都唔知mark邊個

越位

好似無越

4:1 firm

咁都越？

今場追鏝入波大易到

點會越位啊 補射喎 又唔係傳波

4:1

4-1

無越 全收！

4:1 全格！！！！！

上盤全收

呢場咁嘅撚屌波
有人派未

唉 好撚嬲呀 狼個條黑鬼

嘩 曼城癲到

入啦，大炒啦
抵撚死啦狼隊
入入入，炒佢老母西啦

癲3.5/4勁屈

狼隊追和做咩姐 拎來7既

強開上盤

搞掂 比鏝撚咗全場 抽五派一

今場下盤個啲好撚慘

。。。死狼隊入乜鬼呀爆我角細

係要1:1 激嬲人
抵撚佢死

我鏝！！！！！

狼隊入乜撚野波呀 1:0咪算囉

8.5b 11.5b 12.5s
上盤全格

求

完全唔撚同level 想贏你就贏你

奇蹟穿哂盤

真 唔入應該1:0完場

咁都有全格
買咗鏝盤
追和入咗8.5b 高水
11c 再入13.5 14.5即刻追和以為豬錢

有

好撚後悔冇買3.5/4

手多補左細波 爆撚晒 信念唔夠

8.5b高水送錢

下盤嬲撚到訓唔到

抵撚死啦
廢西唔係1:1 好撚型咩

補時下盤全格變收皮

不過鏝啲踢法真係好狗賤 有快唔打 回後猜係到 係要比人入翻球先識驚

下盤人有無補飛

給我一隊未贏波既曼城
便可以刷到上20c

幾多倍？